.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--w--Wall-of-Fire:

Огненная стена (`Wall of Fire <http://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=362>`_) / Закл. 4
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- разрушение
- огонь

**Обычай**: арканный, природный

**Использование**: |д-3| жестовый, словесный, материальный

**Дистанция**: 120 футов

**Продолжительность**: 1 минута

----------

Вы поднимаете пылающую стену, которая обжигает существ, проходящих через нее.
Вы создаете либо стену из пламени 5 футов толщиной по прямой линии вплоть до 60 футов длиной и высотой 10 футов, либо кольцо огня радиусом 10 футов той же высоты.
Стена стоит вертикально в любой форме; если хотите, стена может быть короче по длине или высоте.
Все по обе стороны стены, сокрыто, от существ с противоположной стороны.
Любое существо, которое пересекает стену или занимает область стены в начале своего хода, получает 4d6 огненного урона.

----------

**Усиление (+1)**: Огненный урон увеличивается на 1d6.





.. include:: /helpers/actions.rst